撤乜撚野呀！！！！！！

切你老母閪就有
乜撚都冇出就話撒
成q日比班仆街帶風向

push

善用不推文回覆
而家唔走等對面出手先走？
仲點撚樣走啊

屌 個個是鳩但影張相相就話咩職員已fc
加返自己連登名先講啦
話我鬼都要講
次撚次都係咁